唔講以為曼城捧冠軍，車迷有份分

爆閘入黎慶祝曼城贏波

唔講以為曼城一失分曼聯就即刻拎英超，成班打哂飛機咁，最後射唔出

其他十八隊想曼聯無得捧

搶人盧卡古馬迪同馬達唔洗還呀

車狗不嬲on99

sor,應該好似車迷咁慶祝先啱

爆閘入黎慶祝

成個英超得曼聯幫手咬緊曼城，成班人都唔幫手加油，淨係識係度踩
係咪on9架

我地車迷系唔妥你死獌狗
吹咩？

.

今年仲要曼城勁黑
無理由唔組聯盟反佢地呀？

差成8分都緊 咁你老母個閪都好緊啦

我地反獌聯盟 絕對支持曼城
死獌狗繼續酸啦

你隻死獌狗收皮啦, 無人想支持你地隊狗隊

who?

我係利迷今次都覺得車迷over左 雖然一向車出名係狗

同色光榮啊喵~

謝拉特跣腳
車仔贏波 曼城捧杯

都唔關49000事架
你又笑？

喵乜春野 幾十歲人扮可愛？

同市光榮 但車同鏝無關係

唔講以為你地死獌狗係波台君子
未爆過閘未笑過其他隊

只會爆賤種皇

我真係幾可愛喵~

過街老鼠扮貓叫

你老母就利迷 又扮利迷抽水

都未見過佢係利區留言 扮乜撚啊

屌你老母 我做利迷個時 死獌狗仲係條毛炸

我係利迷 但好少入去 入邊好雜

佢老母塊西係幾緊，我屌過

利迷先有份

見到你班死獌狗度氣谷住谷住就心涼

就係想睇你班死獌狗嬲爆爆的樣

我地場場絕殺，唔知激撚死左幾多獌狗仔

同市光榮 用圖答你啦

車，皇無人屌
on9 ?

有咩衝突

Champion is BLUE

班死獌狗就黎谷到爆

是其是牙路

4年喇，獌狗唔好話贏英超，掂到個杯邊未喵~

季初咪掂左

軌多on9

阿仙奴季前掂左兩個月

邊個贏都冇份分架啦

雲帥 足總盃
摩佬 聯賽盃、歐霸盃

呢d唔係盃呀 ？

曼城迷都冇份架

笑獌狗輸波都話可以理解，但係作為車狗爆入獌狗竇去慶祝鏝城贏波真係
估唔到曼城贏波車仔會咁開心姐

4年算係乜 正義隊咪又係柒左成12年先有首冠

唔講以為果條友係車狗代表定成村人入去攻城慶祝？
死獌狗呢排比人抽到深潛想借車狗過橋

牙銘都算系最高汁車迷

依個真

鏝城個盃當然無份分,但獌狗仆街大家都有份笑

big6 最on9球隊排名
鏝>車>熱>利>阿>獌

唔講以為獌狗無踩過人場

隻夏薩特女友成日入去啦，今次再拉多兩件入去慶祝
佢地唔係車狗？

唔好搞事

摩二季嬲豬呀？

沙基利殺氣好強大 等我對付 你頂住其他先

季初班獌狗串到

拿 我無話佢地唔係 咪屈我
不過講咁耐原來小貓3,4隻
你獌狗夠成日都去其他post搞事啦
係咪要遂個bin呀
我驚bin到1001都唔夠咋

你唔開po屌啲獌狗搞事唔代表我開就有問題喎？
仲要慶祝競爭對手贏波咁開心

唔搞事有咩甜頭

屌你老母搞我牙銘
要同你嘈了

俾舊狗骨你食

我屌你老母

競你老母
車一早唔諗爭冠啦

咁你開po屌車狗搞事無問題既
話你一足鳩打一船人姐
不過
無人開過po屌獌狗咩？
大把人開過啦 鬧獌狗搞事果d post又唔見你入去鬧埋一份？

好波

最多分享一場獨家心水你知

on9仔

我地下年全勝奪冠啦

而家車迷一條心想我鏝94分不敗奪冠

我成日喺狗竇笑鳩其他獌狗mon po同屌鳩佢地入去搞事嫁啦

路仔唔好搞事

你屌9牙銘姐系同我過唔去

我又無mon你地狗竇 d post 撚知你有冇係狗竇鳩佢地咩
講緊公海果d post你唔入去鬧埋一份呀

最多你開po,我去撐你場囉

ok 等你曼聯打完阿仙奴我先開

係爆尻你班狗獌呀 吹呀

ching 好波

其他隊笑獌比人head住8分？
又唔睇下自己隊輸鏝9條街

喂 摩二季wo 咁都唔好笑咩

佢地對晒鏝，點解無資格笑未對鏝都只係領先少少既獌？

又要資格論
唔見鏝笑9你獌果陣你地企定定

樓豬又扮曼迷

獌話唔比就唔比啦屌你

樓主意思係鏝迷可以入去大大力先尻佢地

靜啦

死on9仔

柒撚到
同球員一樣又慢又on9

入去貼史達寧洗板

咁你係唔係？ 定你係車鏝雜種狗呀

我屌你老母親

即係邊隊冠軍就可以入去 ？

有隻獌爆閘入黎搶1001仲on9啦 爆閘撚真係最on9既一群

今季勁多爆閘狗入黎鏝區搞事
明明以前都無咁多

答未呀連狗

人地而家叫鏝做黑鏝呀

呢隻牙狗 加埋隻爆閘獌入黎搶1001
唔該樓主幫手批鬥下佢地thx

嘩屌真係一時唔偷雞 出黎做保長

有乜好答，我有話鏝狗就可以咩

你班手足好撚低質
望唔到鏝失分就酸到講補時4分鐘夠、5分鐘太多

你睇入面咁多反連加特嘅人就知佢地低質

之前我都有屌鳩死獌狗入去利po搞事啦
不嬲最憎爆閘狗
不過爆閘入去慶祝其他隊贏波就仲on9

唉屌你咪扮正義 中立啦 on9 好撚噁心呀

爆你閘咪爆你閘囉屌你老母玩你唔起啊喵~

無計，唔識波既人唔會知連加特阿古路依d球員workrate好高

獌狗風紀

係，你幫曼城含撚就唔嘔心，雜種狗

唔識波嘅人都係貪新忘舊，有耶穌就唔理阿古路

入黎食花生 想問咩係爆閘🤔

連加特>耶穌

依家咪直接屌撚柒你件垃圾轟狗爆閘囉傻鳩
繼續幫鏝奶袋底啦

真係好柒 唔撚當鏝一回事咪提同市光榮 輸波都好咪唔好抽囉 你地唔撚睇架嗎

照咁講13-14年獌狗咪幫鏝城奶過袋底？

車狗不嬲on9

佢地唔當係一回事架

果陣19000有冇爆利狗post閘笑鳩佢地呀
有既咪有奶囉

你都on9
慶祝咪慶祝洗撚分爆唔爆閘咩
好撚噁心連果陣幫鏝慶祝都唔夠膽認

果陣謝4跣腳無49000爆閘？

49000話幫同市死敵慶祝冠軍唔算奶袋底

識唔識撚睇樓主句野講緊乜
依家係屌鳩你班撚樣爆閘
同埋果陣係笑鳩猁狗贏唔到英超
慶你老母祝咩

撚知咩
你搵到咪有囉

死獌狗最識搬龍門同用獌鏡睇野

曼城未拎冠慶你老母
擺明笑鳩你班柒頭比人lead8分啦

留名

你笑得利拎唔到英超人地就唔笑得你比榜首拋離

up乜鳩呀阿古狗=.=

好人好姐點會做獌狗

睇黎你都係唔明連狗依個po講既野
我認輸啦

唔明你老母
之前大撚把獌狗爆閘啦傻西
又想做保長

家陣車狗擺明笑鳩你地
幫慶祝曼城直接入鏝po啦傻仔

死獌狗

依家係轟狗想幫你地慶祝咋wo
你叫果班轟狗入去慶飽佢

咁你地手足爆閘搶我鏝1001係咪幫手慶祝緊？

唔知wo
果d19000咁高質
唔識欣賞

卸膊+割席

擺撚明贏鳩你地獌狗再送3分助攻鏝，咁點喵~

曼城絕殺左之後，連出2個po黎jer獌狗

彈開啦死獌狗

屌
你地想獌狗無英超
我地想利狗降班

明明無衝突

兩隊一齊降班就最好

1001

其實點解獌柒左咁多年班49000仲出黎串柒柒既
汁埋汁埋咁多車棄將 連個領隊都汁埋 拎到英超未？
拎英超真係咁難咩？我車上年咁既殘陣都拎到

上年三冠王牙

抵你豬

sick ball

似其他啲老母咁鬆咩

俾人中出五連發

轟仔都係爭你隊爛鬼獌3分咋喎...

以獌狗性格柒到降班跟住拎英冠第一都有得j啦
以前就笑利拎米奇老鼠盃
上年j自己三冠王
社區盾都好計
聯賽杯要黑修咸頓先有

其實8分好撚易追，獌狗11/12咪試過囉

修仔嗰場走甩張紅你唔講？

依家果隊叫咩曼聯
叫摩連奴球會算啦

利就7左咁多年

唔夠講就拖利落水
你地億萬大軍黎做咩同垃圾利比較

段野真係似講利狗多d 7足咁多年 由英超開始到以家

而且曼聯都未算最7

Mickey Mouse treble

我屌你老母 又陰d陰d抽我利水

有種你就入黎還拖

屌獌狗真係好on9淨係識拉埋利狗講

呢位利記手足 點解你要扮車迷

我巴迷

佢鏝迷黎

一樣啦 都係狗

屌你老味咩

證明49000乞人憎囉

Sorry 唔覺意串親其他玻璃心球迷
我只係唔明點解對波咁柒都仲要出黎串柒柒姐
我轟柒個年我地都縮返落老母個西到 我地依d叫知訂

唔通好似其他隊咁贏果一場兩場就出黎不可一世咁咩

So far 覺得轟同鏝係唯一有料既隊
自從廢sir走左 英超都係得我地撐住 有年我車撐到攰 諗住話依排都贏夠想比人贏下 點知其他隊又唔生性 比隊中下游攞左英超 你話你地知唔知醜
我車就係知你地靠唔住 上年先要表演用殘陣黎拎英超 保住英超名聲
好采今年鏝爭氣 我車唔洗再出黎霸住個冠軍 廢事將英超變到祖超拜超咁
我車用心良苦 好心你地爭氣啦 唔好贏一場半場就出黎打哂j咁肉酸好冇

嘩屌，呢位手足高汁😂😂😂

哇你老味洗吾洗咁串?

雄霸左25年英超既正義士萬碎

系呀，吹咩？

我地屌利狗
你又唔係利狗
好心就唔好咁多嗲啦

你當你+2gc咩

手足講得好

同市榮.…….....咦，等陣

所以咪話正義之軌真係無錯

唔怪得之軌季初輸比水晶宮，原來軌用心良苦，幫水晶宮終止7連敗 真係好正義

等聽晚阿狗贏波我就爆熱狗閘

g持，慶祝阿贏波

爆埋車啦

咁你地又揾隻獌狗分身爆閘入曼城post搞事又點解釋牙
死獌狗收皮啦屌你老母

算啦 講左都唔會有獌狗理 獌狗波台風紀 爆閘咪爆閘

原來宜家波台都有風紀

爆你咪爆你囉

垃圾鏝狗得個十丁友
我地曼連手足一人一啖口水都浸死你地
爆閘仲洗撚揀日子？

係 話晒全球最大狗隻組織

之前黑完哨入利狗post問唔黑得都有啦
呢d獌狗大哥dddd唔會幫手執
佢識執骨only

要唔要幫拖牙

識閪咩佢，正係識叫人執，自己又唔學下，遲啲自己要執個陣執死佢

佢個世界獌狗做乜撚都得
人地做返半樣就死全家飲骨灰湯

岩啊

呢d閪球迷隊隊都有
但佢次次都係懶清高
睇佢語氣獌狗係永遠受害者 日日被性侵犯

唔好啦
等陣人地破璃心入埋利post搞埋你地就唔好啦

隻dd狗除左識叫人執骨咩都唔識

唔知以為曼聯係正義之師，全英超球迷夾埋逼害曼聯

果時班撚樣成日笑我地廢sir4424又until we socre 咁
而家無左廢sir我地上季咪又拎三冠
車仔就池中無魚蝦為大贏個英超
今季唔係曼咬住黑鏝，晨早全英超都無得追啦
反曼點都好，今季點都要支持下啦

之前果隻理大落河又係好野黎

又黎J佢所謂三冠 舊時唔係串人社區盾都J架咩

個隻好似弱智到連曼聯狗竇都同佢翻咗面

唔公平, 黑鏝今季場場黑都無人反
曼聯就咁多人反
你話唔係葡萄3冠真係講唔通

原來講緊我
開個TG group 傾咪唔洗驚有唔岩聽留言見到囉傻仔

佢咪王國健

曼聯狗竇散左好多
D高登老屎忽開左tg gp
好似話嫌D新抄登狗低汁😂

好似係個陣高登收皮搞到佢哋開tg group

飲乜提神好
病病地
想睇獌牙先訓

Redbull

濃茶

你睇依家d獌狗全部用屎眼睇波就知啦
好意思改人花名做黑鏝

清，下次爆閘叫埋我thx喵~

我都病病地 飲水啦健康d

飲水點提神

本來以為以前唔偷雞學人做保長都夠無恥，點知依家夠膽死偷住雞咁做保長

冇架 對身體好d姐

得閒入去見班on9 係到插lkk 就想撚下狗

一陣爆不爆閘睇傻閪獌見證鏝反cup

威啦知道鏝城拎冠你作為車狗有得分

我是鏝

慘得過你地n年冇得攞

係無其他隊分呀但係好撚爽囉
獌狗呢d最好全家比人輪姦就岩

推一推

4年冇拎=n年
反曼低質到手指都唔識數

阿妓冇臉入呢個post

Cap定圖睇下獌聯幾時再拎到冠軍丫

三冠
真係肉撚酸到呢

自己拎就三冠王 好撚威仲勁過拎英超咁
人地拎就mickey mouse treble笑鳩人
死獌狗死全家啦龍門任你擺

搵我？

獎盃就冇份分喇
分享既係份喜悅

得罪講句
果陣人地猁三冠都有聯賽盃、足總盃同霸氣盃
49000拎個隻爛鬼飛機盾都可以叫一冠
真係無恥到

你唔係唔知獌入會條件係夠無恥嗎

唔準話皇者獌

係

車迷最鐘意出黎攞彩

利記贏阿仙奴四球
利迷都冇好似班車迷咁出晒黎
佢地又笑利迷冤婦
場場迪布尼打得好，車區就成班冤婦咁冤摩連奴
班人根本周圍開炮

車狗係咁 球迷弱智 球員25 高層白痴 岩曬堆傻鳩撐

好過獌少少咁🤷🏼‍♂️

你隻死阿狗真係弱智架wo
你地夠比利炒4球果陣
撚有車狗出黎笑9你地咩

阿狗黎架?
屌佢班友賣左張狗之後咪又笑猁笑到仆街
而家出黎懶清高????

喂你老母做乜拉我鏝落水

好笑咪笑....學你地咁講

同獌比人拉落水一樣

我地高層邊忽弱智

今次幾理性 係 買人係買得好 但車狗真係講中曬

分分先後啦
利迷笑阿仙奴無野心唔夠利物浦勁，張伯倫先走
到張伯倫衰左，阿迷先出黎講
在此之前不嬲都只係鬧緊張伯倫

咪撚講到你地D球迷好深閨咁啦,你而家咪又出黎開炮

至少阿迷無好似你地車迷咁隊隊都抽，隊隊都關你地事咁

想抽咪抽囉屌你老母
下次抽水使唔使同你入紙申請啊戇鳩閪

獌抽完我地 就唔比我地抽番 ？

阿狗不嬲好撚惡,抽下水都要人入紙,但佢地自己咪又係隊隊都抽

有 部分阿狗早幾日好搶口

唔講以為獌有得分

皇帝唔急太監急

幫同市出頭

落後8分, 多車3分, 其實獌咪再ff自己有冠軍啦, 放下身段同利車阿熱爭前4啦

重以為阿狗比人炒完會縮返入老母個閪度一排點先而家出黎咬人

得罪講句 我地正義之師執行正義 洗撚你教咩 抽你咪抽你

飛機盾都計撚埋

講乜經姐 其實邊隊輸波隊隊都會抽架啦，懶清高做乜

宜家串緊你抽其他隊輸波咩
你睇清楚講乜先啦，講經

明明就係入黎抽你地水笑鳩你地 比你講到幫鏝慶祝贏波

你話唔係慶祝咪唔唔係慶祝囉
望到你地要靠佢他隊先抽到曼水就好笑

你g唔g咩叫魔性呀

望到你地係謝四跣腳果年要靠車先抽到利水就好笑

曼抽謝四係直接抽佢跣腳冇左個冠軍喎，宜家你地抽我地落後鏝城8分，你睇下個性質先啦

但我地落後8分係唔怪你事架wo 係輸比鏝水晶宮同般尼失分先落後
咁你係咪靠緊呢隊黎笑車
我地仲屌住你地黎拎3分 咁點解我地要靠其他隊你抽你？直接抽你都得啦

水晶宮壇野真係笑撚死

望到你地要靠水晶宮先抽到車水就好笑

唔明你講咩，我講緊我地落後曼城8分喎-,-

我講緊我地抽你地獌可以直接抽 洗咩靠其他隊牙

姐係一隊落後緊榜首11分嘅球隊，抽隊落後榜首8分嘅球隊？

但係落後緊8分果隊比11分果隊禁住黎屌仲輸埋

咁禁住黎屌完之後都要比人騎住

咁又點？嗰場獌係輸，但係我宜家講緊嘅係唔俾你抽嗰場水？

下輸曼狗贏到曼城記得唔好出黎吠
比人騎住5分

望到你地要靠其他隊先抽到車水就好笑

連ching 呢句真係好洗好用

人地正義之軌，你識咩

下輪曼聯贏波唔好仆出黎抽水呀
比我鏝騎撚住

咩咁又點姐 咪講緊要抽你地獌可以直接抽 洗咩靠其他隊
由頭到凹都係講緊呢個point

上季獌抽哂咁多隊果陣直程波台特警添啦

唔靠其他隊，但係又爆閘入黎慶祝鏝城贏波

係，車冇抽過其隊水
正義之屍

我爆 ?其他人做野我可以控制？咁你可唔可以控制埋上邊果隻傻9獌等佢柒少陣

係你地主場輸左但排名高過你地就唔撚抽得？惡撚到 講到好似贏1:0已經雙殺獌咁

我又話過你爆？

你真係好鍾意紐曲d野黎講
明明就係你話我地成日抽人水+2gc
我先話番你地都有
之後你又話我地無抽過其他隊水
你真係goodest logic

49000就收嗲！

言下之意曼市打比曼城贏輸都抽得獌水？

典解我獌今季係咁俾狗屌=.=

咁我地車點解唔可以直接抽你地水？

洗撚抽你鏝水，係都抽契弟軌先啦

依加似係你地唔撚比我地抽你地wo
你地獌真係咁鍾意調轉d野講？

比契弟禁住黎屌

我就唔信你唔反擊囉

睇住獌狗比人抽幾下水就嬲撚到咁都幾過癮下

我話過你地唔可以直接抽我地水？我一開po就講撚左話有車狗爆閘入黎慶祝鏝城贏波，要靠鏝城贏波黎抽水呢樣野囉，幾時唔撚俾你地抽贏波嗰次水？

咁你未慢慢抽隊垃圾獌年年都用咁撚多錢
垃圾車人都唔撚夠都係高得3分就摺埋啦

傻閪自己睇下啦，你開post抽水有獌屌過咩 依家廢lin屌你地爆閘幫鏝奶袋底阿

慘得過今季領先緊8分
有本錢輸波反擊
曼狗一個唔好彩打比輸埋就要潛落地核

輸左咪學軌咁全力支持你地囉

傻閪 咁樣抽你地水就叫奶獌袋底
咁你地之前咪又奶我地袋底抽利水

我地同軌無乜仇，歡迎佢地一齊睇獌仆街
死獌狗就企遠少少

得果小貓3,4隻你個topic就講哂全部車迷咁
都好意思話我地？
真係無恥到 你要屌爆閘果班你咪開名屌 係到一69打一船人(拿 咪撚話我唔認佢地係車迷呀 知你條仆街鍾意老屈）

唔理啦，見獌狗一個就屌一鑊！！！

你真係好撚on9.我地抽謝4跌走左個冠，關你地軌咩事，你地只係背景，極其量係得益者咁

得你條傻鳩咁多野講 你唔係比人割庶左好耐咩

果年鏝冠軍喎 係咪奶袋底先
唔好話拎英超都係背景呀七弟

唔關我地事唔通關你地事咩？你連旁觀者都唔係你又抽

撚有比人割席
似係你條on9比曼迷割席喎

果年前3鏝利軌格劍又關七弟獌狗事

你話無咪無 agger路

謝4個場唔係對我轟咩

望一望你個名笑撚左

又黎資格論？

我都想知點解唔關車事 你個腦仲係你呀媽個閪到未攞得番出黎？

如果轟笑鳩獌係幫鏝奶袋底
咁你地果陣笑鳩利咪又係幫鏝奶袋底

又老屈 明明資格論係你地獌狗最鍾意依加又變左我

你依句唔係講獌無資格抽水咩 定你表達能力有問題

佢話唔關咪唔關 我地抽獌水就奶鏝袋底
佢地就利水就唔關我地事

回應緊你呢句咋 睇落似你理解能力有問題多d

中意咪爆鳩你閘囉，使撚比面你

系
上年獌贏左車都有幾隻狗仔爆閘 洗唔洗搵番出黎？
我就bookmark左嘅

想係波台上位都用下個閪腦諗下點講野啦傻閪 如果唔係出到cc台比人恰就真係影撚柒衰波台

曼笑謝4 係因為佢跣腳無左英超
跣腳係因 無英超係果

最後曼城拎英超
咁都唔叫借曼城去笑佢？

如果謝4跣腳 而最後都力保英超
你地又繼續笑 咁先叫笑佢跣腳
而唔係奶袋底囉

獌鏡睇野真係無敵

咁果時獌係慶祝車仔贏波定笑謝4跣腳？

咪on9啦你
如果謝4係熱身自己跣腳仆街
你地49000會唔會笑得咁大聲呀？

而家就係因為佢跣腳>輸畀車仔>曼城拎英超
你地先笑得咁大聲之嘛

無錯你地係笑謝4跣腳
但係背後仲有好多野 唔好講到自己無奶過袋底咁啦
好嘔心

仲嘈緊

+2gc果然名不虛傳 排第10 下一年 都無咁多球迷抽佢地歐霸都無得踢
以家贏返英超就沖哂出黎 隊隊都抽下
真係好撚野

班on9獌重要死撐 算啦而家啲小學雞係無撚腦

戰鬥力好強

除左濕鳩liy之外搵唔到邊幾隻值得開拖

顧掂自己隊垃圾先啦 咁得閒理人地爆唔爆閘 你地下場冇左中場值1億既垃圾，前鋒對強隊又入唔撚到波

dddd狗啦

你支持曼城？

獌笑謝4跣腳係因為佢搞到猁輸左英超，而唔係去慶祝軌贏波，依家你地直接慶祝鏝補時贏波

你地49000好好檢討下啦

佢潛撚哂啦
佢堆普巴盧卡古做齊佢屌鳩人屌得最甘果幾樣

點都唔獌威威洗足咁多年錢就柒足咁多年
今季打左叫好少少領先第三名果3分
就衝出黎吠 仲好撚野啦

咁普巴盧卡古都未幫佢執骨

係估唔撚到引到咁多人屌獌狗
平時成村人屌利狗屌到食生菜咁食
對第隊比人撚到死狗咁

首先波台各隊互抽下水有咩問題 依加又唔係唔比你抽番
同埋點樣衝哂出黎隊隊都抽下
我地都唔夠獌開季連2場3:0果個氣焰大啦 直程冠已奪咁

平時車阿曼城好少會同班畜牲開拖

ddd好識揀時機就黎屌人
係而家有d獌係唔係都出黎柒

咁以你logic黎講每輪英超除左笑自己對手，都係幫其他隊奶袋底？

永遠佢屌個樣如果有獌狗做返佢就唔會應

真係要跟+2gc學野

我地笑你地都係笑你地睇唔起其他隊果種氣焰 唔係幫鏝補時慶祝

利記 0:2 車仔
利記奪冠機會下降

曼城 2:1 西咸
曼聯奪冠機會下降

你地抽利同車仔抽曼
其實兩樣野性質係一樣
你攪清楚先

你on9？ 而家係笑鳩你地日日祈禱鏝失分最後尾幾分鐘射唔出個個死老母樣呀

大家做同一樣野 我地就+2gc
你地就無問題
點夠你地玩

係架喇 唔係咩叫英超聯合軍發出賀電

驚比愛協拉啊大佬

跟+2gc 學野姐
油王注資 同自己球隊收入 原來一樣

諗返班獌狗季初打晒飛機個樣 有時真係忍唔住笑

真係仲用緊牙朗筆錢

唔夠你地由開季到以家個轉變勁啦 +2GC

普巴賣波衫一年都賺翻轉會費有突啦

依加大把隊都油王注資啦 有咩問題？自己球隊收入番黎d錢香d?買球員威d?

睇下全球最搵到錢係邊隊波
不過唔夠+2 隊黎啦 全部油王比

咁又係
你地由開季果種氣焰變到依加死狗咁比人bin

其實平時呢d氣利狗係食哂
抄登堆利狗廢撚過閪
班獌又多人又串
贏波仲會踩場

跟車仔10年用50m買個 回哂塘既費託學野姐

啲獌狗真係好肉酸

係咁+2gc+2gc
由唔係有point

你地咪又由死狗到以家咁好波

成班畜牲

唔抵得既咪搵個油王注資囉屌你老母

費托拎到歐聯 吹咩

點都唔夠踩人隻腳咁正義

你咪又做同一樣野 大家都肉酸 打和好無

又黎
睇下個資產負債表先啦小學雞 獌狗成身債呀傻鳩，定你覺得係玩緊大富翁搵10蚊淨係可以洗10蚊？

佢得呢句

唔洗油王啦 自己搵到既

sor 我無死狗過

唔講以為你有錢分 最高收入都j

賤過狗閪
有乜野理由黑完人再踩人場先得嫁
以前高登都未試過
之後係無利狗開拖果下好野

09-10 後無左幾年英超唔講？

無讀過tax?

咁你做乜鳩姐，唔抵得人地靠父幹啊

跟各位大佬學下先

有歐聯已經夠啦

話緊你呀屌你
比膠

仲要賣波衫既錢係球迷出
咁都有得J.......
格拉沙出左名係吸血鬼

下次開拖叫我😎

近3季拎左2隻

你地就4年得一次入前4，屌你老母仲以為自己係強隊啊

唔係EPA 入面既tax 呀傻閪

咁我想問垃圾獌幾多年無英超
用左成幾億鎊毛都無條就收鳩皮啦

你地要開拖叫埋

係阿，奶鏝袋底去笑獌囉

講到無野好講笑油王注資球隊
咩年代呀 仲係到笑人地洗油王錢
依加大把球隊都油王注資啦 有咩問題

有冇尾刀汁

你屌 獌狗 串車仔油王金錢足球啊 咪解釋比你地聽
一邊係隊波 突然有筆錢 一邊係自己經營r sponsor 賺返野
同埋仲有 啊朗筆錢

ok

以家獌好廢 呢樣真啊

好過又無歐聯又無英超

講到車無sponsor? nike每年50m 仲有yokohama 果d 我地都賺唔少啦

咁一開始車仔筆錢係sponsor ?

知唔知獌用左幾多融資呀傻閪
你估真係搵10蚊洗10蚊？聽日返去問下econ老師啦

唔講以為 曼城捧冠軍 車狗有份分
怎會再有別個 這樣幸運
誰都 跟我沒可能合襯 才顯出我身份
幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分
最低等 所以第一名是我 你那裡及我襯

啊朗筆錢仲勁過五餅二魚

同埋 beckham筆錢

開始覺得呢條友DSE 都未讀完

馬馬度沙高

呢樣野有咩問題
人地真金白銀買人返黎 又唔係黑哨
作為球迷當然想睇多d球星
令到聯賽競爭力大d 咁先係球迷之福

以前下下都係曼聯同阿仙奴
你地既得利益者梗係屌鬼架

講一開始咁巴閉 去wiki下曼聯
點知見到咁既野

曼聯創建於1878年，前身是由位於紐頓希夫的蘭開郡和約克郡鐵路公司（Lancashire and Yorkshire Railway）的鐵路工人所成立的紐頓希夫LYR足球會（Newton Heath LYR F.C.）。1902年時遭遇經濟困難，獲得約翰·亨利·戴維斯（英語：John Henry Davies）資金援助後改名為現在的曼徹斯特聯隊。

你咬緊曼城關其他隊撚事呀

人地00後點會知呢啲野
人地獌聯一成立就已經比人爭住sponsor 啲職球員做義工幫球會儲錢

得罪講句
你瞓左幾耐無睇過波
油王無玩金錢足球好撚耐啦

你睇下PSG 曼城 車仔 出現後就知以家個市 球員d價根本唔成正比

買2001年天價買華朗，隔年買rio個筆唔係錢黎

曼狗全家老母做雞搵返黎?

但都唔係車仔突然一季咁多錢去買球員啦清

獌聯破紀錄買朗尼廢的男果陣你未睇波?

無計
獌狗特別on9

我無話曼無高價買人 分別 自己搵 定 出面突然巨額注資

係 特別係有隊西波 一億買個黑鳩返黎做壞個市
搞到PSG下下都2億2億都DUP出黎

之前邊個50m買個傷到回哂塘既費托

1903年聘用球隊第一位真正領隊——晏尼斯·文拿爾（J. Ernest Mangnall），。在他的領導之下，在乙組聯賽取得第三名，其後在1904年9月至1905年2月創下連續18場聯賽不敗紀錄。

文拿爾創造球隊第一個成功的球季後作出多個收購，包括譽為「威爾斯魔術師」的翼鋒比利·梅瑞迪斯(Billy Meredith),1906年他協助打入足總盃半準決賽，是當時一位最頂尖的邊鋒球員。同年以乙組第二名完成聯賽，得以參加頂級甲組聯賽。

升班後文拿爾為了增強球隊實力而作出多名收購，其中Herbert Burgess，辛迪·湯布爾（Sandy Turnbull）及Jimmy Bannister因為在曼城一同牽入一宗受賄的醜聞而被迫賣給曼聯，其後憑這些球員在1908年奪得第一個甲組頂級聯賽冠軍，之後4-0擊敗昆士柏流浪初奪慈善盾。一年後，辛迪·湯布爾（Sandy Turnbull）的入球令球隊首次奪得足總盃而比利·梅里迪夫成為最佳球員。

d球員義務踢？

佢就黎支持唔住嫁啦

50M買個世足排第二定第三既球員 點睇都好過買個無派路維度睇住就唔識踢波既黑鳩囉

學你地話齋 買波衫條數都係返度

費托廢極都歐國杯決賽入波兼英超icon之一，仲要靚仔

你隊閪波就出70m買隻皇馬樣衰到仆街既迪馬，再80m買隻意假黑鳩，之後再90m買隻專刷弱隊數據既撚樣黑鳩

之前邊個3千萬買Rio?

人地話d錢係自己搵 自己經營
巧威威架

係街執

我地曼連無試過有人注資 無試過一次買幾條友 無奶第隊袋底 無試過7分笑2哥 留意返

c朗筆錢嚟 唔好屈

更加無幫奇雲道理含過撚

原來曼聯一早有人入錢援助 之後就笑之後注資果D球隊
獌迷真係好波

果個人自己搵錢

全部sponsor黎

自己當時破紀錄用後防唔講

人地未出世

軌同蝗一向都係最賤種

數少左啦 on9 獌狗一定最賤種知未

車都係03年先開始 02買rio破紀錄唔撚知邊個做壞市先呢
打破當時全英的轉會費紀錄外，亦令他成為全球身價最高的足球後衛

獌鏡

同色光榮 你識條撚
近五年全藍色win
紅色隊提子就收皮啦

自己集金錢 MMA 黑哨 J歷史於一身 好心返你老母個閪啦

講明先，中意就爆鳩你獌狗閘。

吹撚脹啊

49000真係特別柒
隊隊都有haters
但只有屌獌狗個陣，其他人就好撚同心

獌狗真係可以柒到點名屌軌都比聯合軍圍屌

樓主條on9連續兩個禮拜衝出黎柒

狗冇性忍唔住

獌狗有邊隊未串過
成撚日串鳩人抵佢多仇家
上年車，今年鏝都冇獌十分一咁串

季初串撚到以為大炒過邊隊豪門

上年同今年咪一鳩樣
一開季3連勝時d氣燄真係

希望車迷子唔好同ad狗計

今晚我d手足好得閒

柒左就柒左啦 笑撚死

槍打出頭鳥唔憎曼唔通憎鏝呢隊冇歷史既暴發戶咩用下腦啦柒頭

你地d手足話上年已經係歷史啦
咁4年=n年有咩問題

槍打出頭鳥.......
請問49000近年有咩驕人成就？

可能佢唔識用棒打落水狗依幾隻字

原來係咁 曼連勁所以人地憎佢
香港人憎中國人係因為佢地勁 唔係佢地黑人憎

老幾呀柒頭獌
皇狗勁佢地成倍有多啦

唔講以為獌聯捧左冠軍

講緊英超走黎講西甲

曼聯唔係拎英超最多既球會會儲到咁多hater?
係呀你實係話因為4424啦柒頭
阿狗係累積最多誤判得益球隊 如果英超冠軍次數同曼聯互換 到時d人咪又係轉去反阿啦

你解釋左槍打出頭鳥先啦文盲

拉埋阿落水了
準備多條戰線 車狗食下花生先

小學雞係呀你實話因為4424啦

仲話槍打出口鳥
條撚樣完美演譯左點解49000多人憎
短短幾個回覆已經串兩隊波

自問自答
好撚小學雞

你地49000咁撚臭串 你仆街個個都開心

係呀你實話因爲我地個個都酸你d獎杯啦柒頭

屌你都廢撚事
你仲以為自己隊波係公敵真係酸鳩你有歷史咩柒頭
屌撚緊你地寬己嚴人呀傻閪
槍打出頭鳥都講得出 唔撚識用學人鳩用

你條撚樣咪一樣短短幾個回覆就解釋左自己點解咁撚黑人憎囉

阿狗邊有資格同我皇者曼相提並論

其實你有無講過野 畀d point黎好無

解釋黎聽下

係呀係呀屌我都廢事又留咁多句
嚴人寬己 屌人地until we score咁多年自己今季又係咁做 咁撚正義補多左果d時間去角球旗踩定個波呀嘛

你出撚曬名架啦仲要人解釋 知唔知醜

49000黑人憎左十鳩幾年, 你都咁撚多解釋啦
你真係好撚唔知醜

真心 我開始睇唔明你講乜
你係咪精神失常......?

大家唔好再蝦佢 佢似乎谷得好辛苦....

你覺得我屌緊你？
笑撚緊你條傻閪盲字都唔識多隻學人拋書包呀
到依家呢刻仲可以講緊般尼茅夫果場
你同我由頭睇一次先啦柒頭
咪撚出黎柒啦
就算係黑 點撚夠你地黎呀

唔好咁嬲啦

如果曼聯年年中游你地班反曼會care? 張學友會唔會反昆哥呀on9仔

其實你隊垃圾都廢撚左4-5年啦
面對現實好無

唔夠你辛苦 話屌人都廢事但連續留兩次言

屌
原來係弱智既
佢真係以為因為獌係勁先比人反
完全冇諗過係自己獌狗d質素問題
眾人皆醉
識唔識解呀小朋友

曼聯年年中游你會唔會係獌迷

睇清楚user name先啦屌

Q:試解釋槍打出頭鳥

A: 如果曼聯年年中游你地班反曼會care?

結論：你係on9

我有唔面對咩? 你cap番我話曼聯好勁或者讚曼聯既圖比我睇bin策下我唔該

曼城門水塘同史no人呢2個名係咪唔識分？
quote你同一段野就係同一個人？
你老母當初真係生少左個腦比你

咁你地又咁care利狗？明明利狗比你地笑中游球隊

頭先又拉牙狗落水 利狗就年年笑無英超隊長冼腳 早幾年負碌足球正式收皮比人笑死 隊隊波都串 費蛇就有生之年鄰居拎唔到冠 tevez舉牌又嬲嬲豬 黑人憎就話酸你多英超 笑撚死人咩

大把利迷

喂 真係唔好再蝦弱智人士...........
呢排好多跳樓.....

閱讀理解唔合解
結論:你on9

條撚樣小學畢業未
槍打出頭鳥都用得出
仲要拎埋張學友同吳業坤比
d類比錯撚晒

佢個意思係創會到而家年年中游

個露荀柒開 等陣又會話夠鐘訓教多謝大家娛樂佢 比人屌就係酸佢多冠

利狗係曼聯傳統宿敵 英格蘭兩大最成功球會 冇腦既問題唔好問唔該

開始覺得你假膠味好撚濃
屌錯人sor

利迷係英超成立前幾勁你唔知? 老一輩幾多利迷

感動的係
終於見番反曼
幾年前影都冇

你見佢話埋利係英格蘭最成功球會之一

昏迷左幾年都大大聲話比人知

你班友個個睇落都咁on9我真係冇認真留意喎sor

係啦係啦
眾人皆醉你最撚醒啦
未答我呀 識解槍打出頭鳥未呀

無腦就無腦啦

英曼咸奴年代已經有啦.......
之後歐聯上上簽
Why always me直到足球天才
一直都無消失過wor...

你井底之蛙唔洗周圍講既

搵到未呀阿古路我仲等緊你
面對現實好無
唔好成日幻想個個曼迷都覺得自己隊波今時今日介好撚勁好冇?

呢D野雙向既，曼狗呢幾年咁廢自己都唔敢蒲頭啦
咁都冇曼狗蒲頭囉咪廢事反囉

你睇落咁on9 就覺得個個都on9

我都好感動, 你地柒左幾年後終於有得一齊爭冠

冇認真留意但起撚晒鋼

最多冠軍既的確係利同曼 事實既野怕咩講我又唔知你班反曼反到冇曬理智 點笑利狗都好人地係本土聯賽冠軍第二多既球隊改變唔到

佢一定谷撚到面都紅晒

你話槍打出頭鳥 請問點出法

獌狗嗰頭串車講上年拎冠係j歷史
人地話佢四年冇冠又話四年係好短時間
龍門搬到

屌 你解釋槍打出頭鳥先啦
曼聯點樣出頭法呀
你就而家伸左個龜頭出黎喇

你自己睇番邊個起撚曬鋼開我波先囉

佢個龜頭咪突左出黎囉

on撚9
曼狗真係非黑即白毫無邏輯
我話你唔認自己隊垃圾廢咋
無話你有講過曼聯勁
喺你世界一隊波得勁同廢, 無中間既?

麻煩搵番我串車迷j上年係歷史既圖出黎bin我 我好想比你bin下

屌你老母咁撚樣叫起晒鋼
出到街d人望一望你係咪恐嚇你呀
心靈咁撚脆弱既

我上面係話你唔認自己隊波垃圾
唔係話你有讚過自己隊波勁呀文盲

咁我改一改字應多你一次
我有唔面對咩? 你cap番我唔認曼聯廢既圖比我睇bin策下我唔該

留意返我冇話過利點
我都係問你呢句
如果曼聯年年中游你會唔會係獌迷

呢句你拎黎覆你隊友史達寧都ok 幾環保

曼聯只要有碧咸出現過我就會係曼迷

你條友個個回覆睇落都咁on9我真係冇認真留意喎sor

如果係都幾多人同我一樣咁脆弱

你不如唔好叫露旬啦 叫露械啦 露個龜頭出黎比人打

搵唔到就收皮啦又要駁咀又拎唔到證據

依家我就真係屌撚緊你條賤種啦
笑鳩你文盲就話人起鋼
到呢刻仲可以認為自己隊波係太勁先比人反
你老母真係比人屌撚到反晒皮啦

好笑喎 笑左thanks

你頭先上面柒撚左留依句架喎
我copy返你句野改兩野咋你唔認得?

你d留言真係廢到

你見佢咁耐都都唔解釋槍打出頭鳥係因為一解就讚緊曼聯

唔夠人講就面紅耳赤係咁爆粗
係你個隊友話我起鋼先架文盲

屌啦星條友十個回覆有八個都係9up無point

我認你冇嬲喇好未

我地還返個榜首比曼聯啦
槍打出頭鳥牙

柒左? 龍門任你擺 我話冇認過曼聯係強隊就話我冇認曼聯廢 我配合你話冇唔認過曼聯呢幾年廢就話我柒左

我有唔面對咩? 你cap番我話曼聯好勁或者讚曼聯既圖比我睇bin策下我唔該
依句你都柒撚晒啦
唔係以為get錯左人地講咩問多次就唔係柒呀?

屌你地獌狗
又話嗰條友on 9係假獌係未呀？仆街
btw我冇指名道姓
你自認係狗呀？
死柒頭

冇纙緝思考?
1. 曼聯d冠軍係以前拎落
2. 曼聯呢幾年廢
兩者有衝突? 識唔識用腦思考

曼聯呢幾年廢 咁點樣槍打出頭鳥 有出過頭咩???

我識佢老鼠? 佢代表我? 你地係矛頭對住我既唔該搵番我既comment 唔好是但搵條友就怪落我度 on9到

又話hea睇回覆求其up你句起鋼你又睇得咁撚清楚

照你纙緝 我答咩你都可以話係錯係我柒左架啦 叫我接受現實 我都就曬你啦你講咩我答咩 叫你搵圖bin我又搵唔到

咁整體黎講曼聯係咪強隊?

屌你 我話獌狗有冇指名話你呀死懵撚

我有講過hea睇回覆? 你係真文盲定思覺失調? 定假膠? 假膠我可以繼續配合你

文盲加眼盲

49000仲係度死雞撐飯蓋

反開唔會繼續反? 咁曼利 阿熱唔洗互屌啦

事實係你自己get撚錯人講野柒左
笑左thanks

笑死

咁你番番黎我地個topic度先唔洗咁辛苦出去cap圖架喎

既然反開, 點解獌迷唔繼續開post反列斯聯

屌 嗰露筍真係冇腦 講極都唔明

列斯聯俾我地反到落左英冠了

槍打出頭鳥嘅話 全世界圍屌鏝啦

人地話我認錯人 我意思係冇留意user name咋喎 睇黎你真係假膠黎 怪錯你sor

有冇獌狗捉返佢個弱智手足走呀

繼續反到落英乙嘛 反開唔會繼續反?唔洗成本又可以玩野

wiki下曼城呢隊波先唔該

會唔會割席?

個個好似你咁得閒一日用咁多時間留comment

我唔係想証明你有講過，我係想同你講返呢句野

啱啱食完飯，返黎見到推左咁多頁，po都廢事追了，你地講到邊？

你地曼狗一日一句都浸死列狗啦
做乜又唔反呀?咪搵藉口啦答我啦

你不如wiki下槍打出頭鳥咩意思先啦

哦 係呀?

我地槍打露械鳥緊 可以幫手

討論緊你手足話反獌眼紅曼聯拎咁多冠軍所以先反

不如你答我如果曼係中游隊有冇咁多人反先

到依家仲未知槍打出頭鳥咩意思
用槍打出頭鳥自己笑鳩自己隊波都唔知
仲要大大聲話比人聽

不如你答我你係咪以為賤種獌比人反係因為勁先啦

感謝巴打再次提供笑話

你提供咗成晚

你隊野中游仲有無人撐呀 因為曼連多冠軍所有多人憎 就係因為多你呢d柒頭皮咪多人憎囉

你咁清高 肯定係耶子年代開始反曼架啦

露荀你加入我迷連黨我就撐你

好撚佩服獌狗
比全部人圍屌都可以咁撚有霸氣

睇黎你由孫繼海年代開始撐曼城
我都講左曼聯只要有咸爺出現過我就撐 追追post先出黎柒ok?

你唔好捉佢返狗竇呀, 佢d小學雞回覆好撚好笑

上至教頭串曼城有生之年拎唔到英超 死左未呀
下至球迷隊隊串 早幾年串車-6足球個rooney10 個陣出世未呀 頭先又拉牙狗落水
串鳩人人地屌返佢就係因為多冠所以槍打出頭鳥 生返個腦先講野啦

曼狗竇係垃圾集中營黎
捉返佢入去就啱

好彩曼聯有咸爺, 唔係你條柒頭去左捧第2隊真係奶野

唔捧連加拉都係垃圾黎啦

我一路都支持連加特
反獌唔反連

佢專捧出頭鳥 無咸爺佢捧緊利

冇話自己清高
係冇你咁撚厚面皮姐
出黎嬲屌
仲要學人拋書包
柒撚完仲要選擇性失明

識解槍打出頭鳥未呀
太細隻字驚你睇唔到
見你係咁skip我個問題

希望佢捧一世獌, 好撚match

獌狗一隻走左又黎一隻
但共通點都一樣咁on9弱智

係呀係呀
面對現實啦 成日幻想全部曼迷都仲覺得今時今日曼聯好勁 (或者係唔廢 滿足你搬龍門要求)

你自己睇翻頭3週你地狗竇入面幾撚腥臭先啦

叫人wiki曼城 但自己唔查字典

唔覺得自己好勁會唔會贏左2場就話自己贏撚硬英超呀

好手足

祖赫特值得喺曼城拎個正選席位

喂 張學友昆哥果個比喻解釋左啦 係咪太細隻未你睇唔到 然後又有人話我j自打咀巴之類話我覺得曼聯勁之後我又答左兩樣野冇衝突啦

source please

連加特>>>>>>>>>>>>2和b

LIHKG @ Android

張學友拎吳業坤呢比喻又點撚樣解釋槍打出頭鳥呀
你係咪出世果時羊胎水入腦變撚左弱智呀
你不如拎超人打怪獸黎比喻粒粒皆辛苦

搵完你係咪同你班手足一齊收皮

你搵番我係入面既留言有份一齊打飛機再講啦 佢地係有人話摩二季好穩陣但一樣有人潑冷水話上季頭幾場都係嬴之後咪又係入唔到頭4

依隻腦荀識收皮一早收左啦

屌 同個厚面皮既人講野都算
原來仲要係文盲
仲可以大大聲話人知自己解釋左

佢地逐隻逐隻出黎娛賓嫁

槍打出頭獌

咁簡單既比喻都理解唔到?
有人會care一個廢既人?
比個再簡單d既比喻你囉既然閱讀理解咁難為你 如果有隊波好似你口中講到咁黑人憎但年年中下游既你會去反呢隊波?

成日話人地隊波無歷史 人地依帖咪創造緊囉屌你
唔通你曼聯呢隊波天生有歷史咩

2017大把人仲反緊南韓啦柒頭
年年世盃都有人拎返02南韓出黎反呀
佢地係咪好撚勁呀

搵到我有講過今季嬴硬英超既我即刻收皮認曬你地做契爺 冇既你地叫我一聲契爺

你比喻個例子 同槍打出頭鳥有咩關係

再迫佢佢跳樓嫁啦

有你班反曼反得咁激烈 下下面紅耳赤搬曬屋企人出黎鬧人?

笑撚左
屌你老母講撚左成晚仲以為賤種獌係有歷史有冠軍所以比人反
真係得啖笑
算啦 追下post 唔想講
另外你個例子真係好撚柒
張學友係前輩 吳業坤係後輩
一個前輩會指點後輩係好正常既事
而唔撚係你口中乜乜柒柒咩廢就屌鳩佢果d
完全唔撚明你講乜春
不過同你講多都晒氣
連槍打出頭鳥既意思都唔識解既人真係好極有限

南韓國家隊廢足15年都仲有人反

第一日上連登？定口德村村民

直程叫南泡死全家添啦
你無知就唔好出黎柒啦on9仔

未勁過既球隊又唔係宿敵會有人好似你地咁每人曬咁多時間又係facebook開埋group每日曬咁多時間去反?

睇黎黎緊啲濕鳩IQ題post 可加多個萬能答案： 槍打山頭鳥

槍打出頭鳥，意思就是說做人不要太過張揚，否則易招來橫禍，出自古語「嚴父出孝子，慈母多敗兒。槍打出頭鳥，刀砍地頭蛇。」

唉 搵撚埋比你睇
自己用槍打出頭鳥去形容自己隊波
係咪即係承認自己隊波好撚張揚呀
識唔識咩叫張揚呀
即係話你班賤種獌囂張呀
知唔知咩叫囂張呀
即係你班賤種獌 季都未撚完 榜首又唔撚係既時候出黎串撚柒柒仲以為自己隊波係因為勁而比人反呀

南泡未勁過又唔係宿敵都比人反左15年啦柒頭

屌唔好咁

照你咁講法米蘭鍠疤蛆以堆球會應該都好撚多人反先岩

係呀係呀? 咁反南韓隊既facebook group有幾多人呀咁? 講到咁多人反我諗有一兩萬人都好basic

拎數據黎打飛機？
咁你不如望下反獌d正負皮數啦傻閪

講到facebook group 去舉報個group 囉柒頭

關facebook咩事，你估個個上?

條友實係啲frd囝入晒個啲group 佢迫住日日newsfeed 睇到所以發脾四

公道講句
反獌通常都係反緊獌迷多
同隊波本身冇太大關係
我好撚同意獌勁個期成堆on9小學雞周圍咬
咪種下今日果

韓狗邊有你依挺咁on9既fans引人反呀

我上開twitter點算

唉 見你每個留言都咁on9覆埋你呢次算
隊波拎冠多唔張揚唔通年年中游張揚d?
串柒柒以為自己隊波勁既從來唔係我囉 唔好永遠靠幻想黎抽剔人 叫你地搵我話今季嬴硬英超或者讚呢幾年既曼聯既source又搵唔到 一味齋屌 笑撚死

btw連加特寧願食花生都唔幫你手
笑撚死我

唔只 獌d球員都係特別狗系
對白禮頓唔撚比番粒波人
仲有一億巴又講埋d on9野
根本球會上下以至球迷都係賤種

得連加特高質

隻賤種下晝先比人輪完黎

諗咁撚耐就係覆呢d垃圾？
隊波拎冠多唔張揚唔通年年中游張揚d?
所以咪屌撚緊你班獌既質素囉柒頭
自己7弟笑人就得
軌笑鳩你地就叫幫我地奶袋底
你笑緊鍠係賤種果時係咪又幫疤奶袋底呀
goodest logic

你無講過咁你死撚開啦 屌緊班人你自己係要做架兩 轉個頭話自己無講過

佢講到咁多人反呀嘛 人人得以諸之咁 咁咁多人反既野係現今世代有個fb group好出奇? 反荽茜都有group啦

道不同不相為謀🤣

痴撚線原來係9up

佢d用字好小學雞
係呀 係呀?
笑左thanks

屌
好撚on9 覆緊乜撚野

真係豬西黎 無啦啦走出黎問人搵唔搵唔到你有無講過 搵唔到就你贏 屌你邊撚個呀

咁呢d隊隊都總有試過
你要捉有邊隊冇賤過
我只係想指出反獌個心態多數係反球迷而非隊波
所以咩槍打出頭鳥先多haters就算啦

咁樣叫俾人輪
精神勝利法

一開波諗住拋句文學野出黎好撚有型
點撚知原來自己連句野都未撚識解
仲可以弄巧反拙
自己暗地笑鳩自己隊波

註：弄巧反拙指本想耍小聰明，結果反而誤了事。

驚你唔明

好笑呀 我有叫過人幫手? 我洗好似你地咁人海戰術輪住一人一句屌人 然後覆少句就話人地答唔到

無端端又提fb group 之後又話我估炸應該有既

咁你的確答我唔撚到
到依家仲可以唔撚明槍打出頭鳥點解

反獌因為有d獌狗黑人憎 串鳩人話自己勁
你就出黎叫人搵下你有無講過 痴撚線

你叫都無人幫你手啦柒頭

槍打出頭鳥文學得去邊,求其一個中四都應該識用

你開得post 就擺左擂台預左比人屌啦

係呀? 笑左thanks

btw
到依家最好笑既野
佢真係以為因為獌係皇者有歷史有冠軍有錢有盛而比人反
而冇諗過自己班狗兄弟既質素垃圾而比人反
呢種阿q精神真係值得學習

俾人屌=俾人輪？我冇屌返人？

咁你地咁多人屌曼迷串串貢話今季嬴硬英超呀嘛 咁我又冇講過呢樣野但又比你地屌 理性d啦好心

屌屌下走左去

喂你係咪假膠

隻狗仔係咪冇諗過咁多人反佢愛隊傻西獌

你走出黎比人屌 屌屌下你走入黎話人槍打出頭鳥 做咩事呀你 跟住叫人搵下你有無講過咩野 個腦未發育呀

洗好似你地咁人海戰術仲要搬龍門
咁少人同我一樣駁你地係因為曼迷大部份都覺得你地都反到失曬理智同你地講都多鳩餘呀唔係d人覺得你地岩我係錯

笑撚左 唔撚屌得你上乜撚野網呀
你班獌手足講撚過就入埋你數架啦
我上個網洗唔洗拎張紙mark 低晒邊個講過邊句邊個冇講呀

頭場即場心水：
一齊賭波屌柒炒股狗！

讀心神探3

原來一定要覆先得，唔覆就係俾人輪
咁你每入黎一次曼狗竇咪俾人輪一次？咁計爆你個屎眼仲鬆撚過蓋清

做獌狗真可憐，自己捧隊讚下都唔敢驚俾人笑....
又或者自己都知真係無咩好讚既

知你好嬲
但可唔可以組織下先講野
成句野無空格廿幾三十隻字真係好撚明

咁呢樣又真
佢地曼聯一人一篤口水都浸死你地啦
無人才？

得小學雞先會無啦啦出黎比人屌 走出黎問 我呢我呢 搵下我有無講

我曬咁多時間同你地嘈係有人話曼n年冇冠我只係問番4年係咪算n年? 可能你地反曼覺得4-5年對曼聯已經係n年囉 多謝你地咁睇得起曼聯喎

最好笑係叫佢搵下槍打出頭鳥咩意思佢又唔肯搵wor

你條傻西自己開個post唔敢回就唔好講咩狗竇啦
開個post挑機又唔覆, 搞到隻露荀比人撚

出賣自己手畜

有話唔比你屌咩? 只係叫你屌我時搵番d source support姐 冇source齋屌我好冇引架喎

你地班狗係咁諗嫁喎

你老母個個好似你輕度弱智唔撚使做野咩

咁你條仆街就咪撚開post串嘴啦
你見我有無開post挑機呀柒頭

你自己咪又係咁諗
笑撚死人，精神勝利法

喂 其實你係咪有閱讀障礙
講到明係入你數架啦
你仲可以叫我搵
搵你老母咩

喂.喂你訓緊教覆架呢句?入黎比人屌

1001未

佢到依家仲未識解呢句野

冇成績有咩值得讚? 就算以家叫做排第二 但進攻都係冇乜套路 係你地d反曼先日日幻想曼迷覺得曼世界無敵點點點嬴曬姐 可能有既 但唔係我囉唔該

你開po挑人機挑得少咩？傻西

你除左精神勝利法仲有咩講 同你個露出frd下下叫人cap佢講過既野有咩分別

咁你都要駁到我先得嫁，宜家話撚錯你咩

自己望下自己覆過咩啦
n年無冠完左好耐啦 我講緊獌咁多人憎係上至領隊串人有生之年無球員希望對面隊傷 下至球迷周圍屌人 跟住叫人搵下你有無講過 食左屎?

近排好少, 曼迷氣焰太勁唔敢挑

佢病發

死獌狗, 我唔講咁多立即屌你老母

咁你分享下曼城輝煌歷史同埋發達之路比大家欣賞下

下下講野都要戴住個頭盔真係辛苦

你求其up 啲野就話人地駁唔到你 係唔係慣左係庇護工場同院友講野而家唔識同人溝通？

又做乜鳩
我肯撚定你條撚樣真人一定冇朋友
係一個都冇
因為你唔止有閱讀障礙 智力都有問題

你又做咩鳩呀 話你黑人憎呀 係咪iq得80睇唔明

wiki 就查到既野點解隊隊都唔講, 係得獌狗講?
咁都唔係周圍撩人?

成班獌狗都有社交障礙唔撚識同人溝通

其他我唔知 呢件露鳥肯撚定智障就真

你話我俾人輪就等於我真係俾人輪？我用返你套標準笑鳩你咋，如果我咁叫俾人輪，你平時俾人輪撚到屎眼連西瓜都放得落呀傻西

連加特ching高質好多

唔夠你地拗啦 曼迷講過既野就入曬我數
唔撚比世界上有理性曼迷既 反曼就最有理性

咁你捧緊咩？捧隊自己覺得又柒又廢既

屌 又做乜鳩
cap張圖出黎又點

頭先拉牙狗落水 而家串鳩鏝
領隊一個有生之年
球員想人傷
球迷就係咁串人
3456笑人就係奶袋
7弟笑人就笑鳩你
話呢堆野黑人憎就變左係酸你多英超
你睇下你

你地最識同人溝通啦日日圍埋係網絡度反曼 咁憎曼行出街見人著曼波衫就屌鳩佢囉 寫信去英足總要求取消曼聯所有錦標囉你地咁理直氣狀

你開個post 挑機，引晒你班露出露撚frd入黎吠比差唔多猁鏝軌痾入齊黎屌鳩你地，你自己就屌住走而家就話自己無比人輪 睇黎你日常生活應該自我感覺極強個啲自信正面撚黎

又黎臭蟲論
我係憎獌 但有人係我面前經過就算著獌波衫我做咩要過去屌柒佢
依家係你自己露個龜頭出黎博比人屌柒渣

好啦wor你 智力有問題唔洗show比人知 我話緊你地點解黑人憎 你又話入哂你數 講緊獌迷 你就問你有無講過 你痴撚線架

又柒又廢既隊就唔捧得? 問得出呢條問題就知你幾低質 個個都好似你咁果幾年邊隊勁就捧邊隊?

曼迷咁憎車做乜淨係開post挑機
直接出街屌柒車迷丫嘛

玻璃心到
人地問你係咪捧緊隊又廢又柒姐
有話唔比你捧咩?笑鳩你咋柒頭

自己串串貢黑人憎 屌你黑人憎就話入哂你數 忽忽地 無啦啦拉牙狗落水 頭先又輝煌歷屎 痴撚線

自己睇番上面d留言你幾多隊友屌曼迷頭兩週打曬飛機話嬴硬英超然後入我數話我串先啦

極度懷疑呢排個cosplay毒撚係獌狗
都係唔撚柒聽人講野

連登獌迷就最撚清高個個都1878年開始捧獌

咁你平時入黎狗竇挑機，擺低兩句之後俾成班獌狗屌撚到到你聲都唔撚敢出咁躝返出去就唔算俾人輪？你睇下自已幾撚柒先啦

又話自己冇講過又要衝出黎拗 冇講過你咪出少句聲囉係到對號入座

自己睇下波台老鼠呢排係曼迷post入面搞咩先囉

其實你根本就明我地屌乜
自己又唔肯去面對

呢個po唔關老鼠事，老鼠其實幾好笑

講撚左我捧曼因為咸爺啦 唔好沖出黎柒得唔得

紅字咪講緊叫你咁樣報復車迷囉

爆閘好少事姐你班手足爆得少咩

佢地講咩就入我數 你班獌狗講野入你數就係有問題

等陣又係入佢數 老鼠同個kante搞事就係入車迷數

唔知架 你地咁鍾意搬龍門 我都係盡答架咋

獌狗話
鏝=金鏝足球 一定冇老孫年代開始捧
話有你地就話唔信 一定係全部勝利球迷
到依家自己身受其害
自己d獌手足串撚過鳩屎咁
依家就出黎做風紀話自己冇講過
不嬲一碌鳩打一船人架啦
洗唔撚洗開個excel每日update邊個講過d咩呀

我入黎明挑機預左比人屌 你唔係諗住我入黎係要霸撚左你地個狗竇嘛
唔似得你開個挑機post 比人屌住走 而家仲要死唔認柒

答下?

連狗收嗲

我唔似你地反一隊波反到咁專業每日都要開post 又要join埋d反曼fb group呀嘛

冇人搬過龍門
係你條柒頭自我麻醉姐

球員都叫人受傷
踢人條撚 打人唔罰
淨係呢季都咁撚狗啦
淨係憎你勁咩

你係咪on撚9依度邊個有話自己join反曼group
有病睇醫生啦仆街

有無source搵到我地入左反曼gp

入下gp有幾專業呀
黑人憎到咁撚多gp又唔諗下點解

你cap圖bin我屍我邊到入左fb 反獌group？

搵到我地join反曼group我地輸
搵唔到既佢認做我地契弟

搵到先俾講

拿 依家可以用返佢果套啦
你搵比我睇下我邊到入反獌group同日日開post先啦

咪笑尻你地獌囉 有咩問題姐 佢鏝黎架 你地排第二比人笑應該架 你班手足講架

你嗰啲就叫預左比人屌，我呢啲就叫比人屌住走，你臉皮厚到講得出呢句先好野
笑撚到我仆街，咁樣戴頭盔

cap圖睇下我地點樣入反曼group 好無?bin策下我地ok?

唔似你咁得閒去留意fb 反獌group
可唔可以介紹下有咩group專反獌

條友係咪當左呢度啲人係佢日日係fb report 既反獌grp

屌你女友

樓主果然對得住連加特個名

佢差唔多夠鐘話訓教了

hi,手套人

條友mon撚住d gp
咁撚憎呢d gp咪同fb投訴囉
Del哂所有反獌page lo

等緊你比source睇下我地入左邊個反曼group喎露荀

呢個你要問返露撚喇，因為我都唔知有咩反獌grp好follow

你敢講你地冇人有join? 定你地真人冇fd連fb都冇

我又驚你睇唔到
根據你上面既logic
你話我日日開post反獌 又入facebook好專業既反獌group
麻煩你cap圖比我睇下先啦

今晚有無水
無水訓先

你敢講你唔係弱智？定你真人都唔知自己弱智

你敢講你無話過曼連勁?定你真人無fd連講野都無

琴晚西咸cashed la

搵到source咪同你認錯囉
搵唔到就認做我地契弟啦

你唔講我都唔醒起我仲等緊你地搵source 多謝提醒

讀心神探4

我爆閘預左比人屌
你開post呢？ 係咪預左比人屌呀又？
咁而家咪屌輪你囉

乜同frd聯絡一定要經fb

有無證據呀
你敢講無獌狗有j拎硬英超 因為無圖
而家話人入gp就憑你直覺

無雙連加特

都唔係佢打緊

幾時都係佢大撚哂架啦

雀屎加油!

on撚9
獌狗呢家都仲j梗個英超啦

叫人cap圖話自己冇串過
依家又直接話我地一定入過反獌group
做乜鳩
呢d咪我上面屌柒你班獌寬己嚴人囉

加油啊lin

同埋想問下follow個grp可以pro得去邊，都係click下個滑鼠姐

叫我搵你地fb既野你地都幾撚醒 有你地fb洗同你地係呢度討論 相反你地要搵我係連登留過既言好容易架咋喎

D曼迷入黎十卜連清都唔十卜隻露荀

你會唔會幫佢搶1001

柒3獲
出頭鳥
黑人僧
直覺讀心王

我開po挑機原來唔係預左俾人屌，唔通諗住叫你請我去飲你老母個解穢酒咩

你讀心神探2

我唔理呀
你話我有入反獌group
你搵比我睇呀

呢套野我跟你學渣柒頭

可能人地割左席我地唔知

連狗都唔幫你就知幾撚柒

你攬哂上身做咩姐 係咪未柒夠

係你話我地入左反曼GROUP
醒目仔

追下post先出黎柒啦
我有否認過有曼迷j過? 我一早講左人地j過亦有人潑冷水 就算有人j都唔係我唔好幻想個個曼迷都仲以為曼聯好撚勁呢句我重覆左好幾次

聽日就開po挑你利狗機

佢戰鬥力都唔高 點會夠做🤦‍♂️

讀心狗話佢班手足覺得我地無理性先唔駁
唔關佢事呀屌你

你岩岩先話自己無比人輪係我精神勝利法喎
定你個腦比你個露出frd食左

咁你有冇證據我地入反獌group呀
屌你老母你叫我地搵就得
我地叫你搵就唔撚得

但你幻想我地入反獌gp wor想點先

你冇講咪收皮囉係要對號入座

比水我比你爆閘都deal
快手啦屌你老味

讀心神探話人幻想

我一開始咪否定左你嗰套俾人屌=俾人輪嘅理論囉，你用下你個西腦啦

不如估下個小朋友幾歲仲好啦
不過見佢上面cap圖應該係用緊iphone x
我諗都應該係d小屁孩黎

狼隊啱唔啱呀

你唔理咁我仲理唔理好?
明明我叫你地搵先你地搵唔到以家叫我搵番
咁樣啦不如 你地搵到我有j過既我就搵你地fb出黎deal or no deal?

樓主呢d仆街開完個狗閪post就留返個弱智仔比人撚

🤔

幫佢搶狗竇個個

不如條死獌狗縮返入老母個西啦
你講佢死都唔得
佢講人就下下都話通
呢啲狗岩去奶共剷黨
大家都一樣龍門任自己擺
立於不敗之地

中國人黑人憎係因為中國勁!

人地識咸爺架啦

比猁鏝軌痾屌勻都唔叫比人輪
唔怪得你老母比人輪個陣你仲笑騎騎啦

喂 同你講野真係好辛苦
可以曲解晒人地既野之後自己再加鹽加醋落去
好啦 我認輸

你睇啱乜？

死猁狗得你一個應戰
垃撚圾

你話有冇我都無法批定架啦
相反我就唔同喎 係連登講咩都有record你要搵實搵到架如果我有講過

同馬體會廢鋒嘈仲好
起碼好笑🤷‍♂️

D死熱狗無一隻幫口
🤔🤔

邊到有指明你姐 你邊撚個 沖出黎柒
但頭先唔同 講明"你地"

如果利記阿狗有e d on9仔捧我真係會忍唔住反利反阿

係呀果個弱智仔咪你囉

搶打出頭鳥都未識解應該都係睇youtube識

我諗佢係諗住死撐到1001完post就當冇事

都係狼隊
1點訓決定

反得獌既智力都有D問題

好心你啦柒唔係罪 沖出黎柒你都係第一人

佢咁做咪幫佢開2

呢啲point得條弱智仔先會諗到

熱狗0
屌牠們先

想拎尾彩出句聲
比你拎
因為同唔到你溝通
人地講緊1+1=2
你可以去講大快活個下午茶唔好食

Quote曬我d comment以家話唔係指明我

照你咁講你俾成村獌狗屌唔撚係俾人輪？ 跟住你又想講你入去挑機就預左俾人屌，不過無論幾多個人屌你，總之你就冇俾人論啦
邏輯勁撚到

同自己講?

原來露荀ching嘈咁耐都係反緊獌架

你認為係就係啦

曼城一係唔吹
一吹吹咁能多人撚狗
好感動

咁buy了

條友應該小學雞黎 無端端講咩反獌fb group再屈鳩人入左個grp 邊夠佢黎

一開波咪講撚緊你d獌手足囉
後尾你自己攬撚晒上身之嘛
自己拎黎典

傻啦曼城冇球迷

邊撚個入左反曼group激到露荀發脾氣呀
出黎認句錯啦屌

淨係識屌死轟狗
叫佢屌下死獌狗即刻縮返入狗閪

講緊你呀傻仔

禾地巧團結
咩阿古路果d唔計

雀屎加油 有post 2我會入嚟打氣

好心唔好睇得自己咁高啦

周圍串人仲扮無野 利都算互屌開 車唔事就開-6足球正式收皮 今季lkk單野同埋馬迪單野就串串貢 頭先拉埋牙狗落隊 痴撚線

叫還叫唔好叫咩牙青出黎
條友好似有d on9

希望曼城手足學識欣賞阿古路呢啲高汁球員

我咪牙青..

發脾氣? 邊d人下下搬曬屋企人出黎屌先呀

點睇都係你啦
問非所答

割左蓆好耐啦
你之前仲拎我同佢比

講句粗口就叫發脾氣
學黃子華話齋 問你拎tips就打劫你

我搬完你老母出黎屌你咪發脾氣囉

其實蝦弱智仔有無犯法

咁你地唔好quote我d comment我咪唔會睇到自己咁高囉 笑撚死

球員會然都高汁

真人同會然都系辣殺

睇唔慣屌老母就咪撚上連登啦 上網講句粗口都要就住就住

有冇懶人包牙

開2再挑你地鏝狗機牙

/我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！/

聽日唔使返學咩？

成堆獌周圍辣人 而家出黎問我有無我有無 搵到話你叻 痴根

爭乜呀, 反獌既都係傻鳩
不用分那麼細

你覆完我 我唔quote你
唔通我quote出面玩鳩點數黨既comment
你個腦裝屎？

無呀 去到露荀ching果part無參戰

其實你一開頭就死都唔認比人輪
之後講講下就要我認係你狗竇比人輪你先認比人輪
你同你個露出frd係咪扯緊貓尾扮弱智

屈人發脾氣就當自己嬴左? 咁我認窮囉
陣間我電話冇電又屈埋我深潛

上連登比人屌老母屌到嬲豬

兩隻啫
我相信有啲獌係理性既

hi

留返星期日大炒你班死黑鏝先開

係人都見到你發脾氣啦
屈人入反曼group

扮晒斯文人咁點知連槍打出頭鳥都唔識解

仲要係波台

係呀係呀呢篇野我打出黎架 勁好j呀

Hi

無人想知係咪你打

冇人話你又死出黎認
真係犯賤

好耐無見過有人比人圍到咁
訓醒再睇
屌你老母臭閪早撚抖啦
上波台唔好話咩屋企人 你有隻手足執骨執到比骨灰埋撚左 潛哂水

喂屌你真係弱撚智

屌笑咗出聲

都無話關佢事又衝出黎受靶

弱智仔唔洗睇樣
睇佢答既野就已經知
好撚可憐 浪費地球資源去照顧多一個弱智

屈人j今季曼聯奪冠再屈人發脾氣

有無人開2

叫番樓主呀 好頭好尾牙

完美示範咩叫弱智

條撚樣陰陰嘴食花生

不過睇返呢個post先知佢真係有問題
佢智力真係有d問題

死猁狗開會應景啲

牙荀開啦

條友屌住走左啦

篇文唔撚關佢事都要衝出黎受靶

我呢到最無資格....

我相信更多嘅反獌係唔理性
例如喜歡爆閘嘅會然，同埋一啲改個名扮係獌嘅會然

可唔可以唔好再用車迷？試下第隊

best joke in 2017 = 露荀

佢果d叫思覺失調覺得講咩都關佢事咁

喂今次係quote左你定指埋名 你又應既?

呢句野我樓下公園d小朋友都唔會講

e個post咩都關佢事

仲等緊你覆呀on9仔

爆閘搶1001 軒達巨

好人好姐點會捧曼聯
一係藍絲一係弱智

開始翻舊帳啦
唔夠人講

你講緊銅軒走去扮猁狗

cap圖比人睇自己有幾撚弱智
你係咪有被虐狂

你收皮啦on9仔頭先問我隊波廢仲撐黎做咩比我收左皮以定又轉話題出黎吠

你呀媽生仔無屎忽
唔係講緊你 唔好認plx

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 盧卡古, 伊巴, 馬素爾, 拉舒福特, 加上關鍵王普巴.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

唔好嬲唔好嬲 嬲既話僅餘智商都無埋架

反曼唔會認先囉講黎多餘 佢地最理性架

就黎點解會有地球都關佢

係呀係呀你講緊我架 勁聰明呀

屌做咩留左3個

笑撚到流口水

係呀係呀 你個app虧左呀 勁好笑呀

就番你地呀嘛 曼迷j乜就入我數呀嘛 一路都就住你地架

我套用返你套標準同你嘈咋，本身我都唔覺得俾人屌兩句就叫俾人輪，所以我都冇笑鳩你，但係自己咁有獨特見解覺得咁樣就叫俾人輪，如果你想笑我今日下晝係入人輪嘅話，你認左你入到黎狗竇俾人撚狗咁撚先啦🤣🤣🤣

被害妄想症

獌區近排有好多，鍾意嘅可以去睇下

屌

今次點覆好 話唔你我打出黎又會入我數話曼迷黑人憎
話係我打又話搶住出黎柒

入數之鬼
出頭鳥 係呀係呀話緊你呀

...

. ....

咁你咪唔好覆囉傻西

你老死沙狗訓先上水
無撚用

思覺失調就去睇下醫生啦巴打

u高潮眼.jpg

大佬你比鏝猁軌痾屌齊喎都唔叫比人輪？

.......

我叫我手足阿古路出黎同佢傾
大家都係庇護工場應該溝通到

你做咩鳩教佢姐

咁你俾成村獌狗齊屌又唔叫俾人輪？🤣🤣🤣

好仆街

算啦 我唔想蝦弱智既
比埋link你

屌 就爆po了

唔覆又比你地話深潛
電話又就黎冇電好驚驚呀

食左飯未呀
你估你開左個我係露鳥 你問我答呀

係呀係呀呢條友我工場同事黎架 勁好j呀

差

尊重

佢以排無覆診

屌 笑撚到我收唔到聲

成個post比你搵下邊個話你深潛 ching你有好嚴重既妄想逼害同中度弱智 睇睇醫生

我咪話我入得黎預左比人屌囉
唔似得你要搵我陪你認比人屌先肯認喎
大個啦學下自己一個去廁所ok?

d鏝狗賤撚過狗的
都係連加特ching有良心

10001